點解大陸妹咁鐘意陀舊玉係身

真係好易認
有舊玉就知係支那人

Boz chinas are so fragile

成陣支那味出哂黎

上邊已經有位

守身如玉?

咁玉鐲呢？